今年poly grad,,,但WIE 無RECORD,,,可能畢唔到業

有同學仔今晚出左hon 但我wie仍然寫我未fulfill,,依家好驚 但我明明幾個月前交哂D野上去 employment verification documentation, employment record , Employer Evaluation, Self-evaluation呢d.... 有無人有類似經驗?? hon 通常一次過派定要一批批出?

識唔識親戚開公司呀

Sor 原來你搞掂左
打上department 追啦

好擔心

推

依家憂都無用 係咁問朋友出左result未囉 睇下有冇D同你差不多經歷既人 再問下點 聽日再打去自己dept既WIE office問你個case點算

多謝你 唯有聽日打去問